tvb化妝間離職員工 一人一問題

陳豪份人好nice
成日會請成crew飲野

離職原因係？

serve過邊個最閪

留名

邊個塊臉最閪 指皮膚

邊個素顏最柒

轉行 有另外公司請

有邊d 冇爆出黎嘅公司couple?

有冇裝過換衫？

太遲啦你

邊個臭脾氣

邊個明星最八婆

遲左職既警察大家會唔會原諒佢地？

好多明星私下都大細眼

最憎係邊個明星

一世唔原諒

見過邊個最靚仔靚女/樣衰

Tvb 員工多數黃定藍
啲偽人 化咗妝同落咗妝個樣會唔會好大分別

上年大裁員無比人炒？

陳法拉nice唔nice？

某tvb上左大陸好紅既女星勁大牌 例遲到🐍🐍🐍

好人 有禮貌

陳豪份人係幾nice

之前係街同佢有眼神交流到,佢主動say hi

同事問我係咪識佢

愛回家某女星 私下私生活勁亂

個個都上大陸我又唔睇大陸嘢 點知邊個紅唔紅

🐍🐍🐍盲撚咗？

即係邊個

🐍🐍🐍

醉駕果個？

道德小姐

長腳蟹?

不過我無聽話想咩潛規則 我能我化妝好小聽

幾鐘意見到D好多年前撈過TVB既星番去
同D已經做左唔知幾多年既crew
一見如故個感覺

竟然

樓主又開假膠po 拉！

係，有次係廁所見佢向我單眼，好想幫佢含

Bonnie?

不過好多山頭文化就真

無人想知多定少
我地係要名

池美麗？

紅心如？

楊明真人係唔係好nice

evidence?

番各

被蛇咬

有冇扑過女星

覺得do姐，阿姐呢d人點

去西方篤灰，就算一個我都會原諒

鳩柏豪比人屌完係咪仲係恰熟狗頭咁返工？

點亂法，可唔可以講多少少呢

屌那星

TVB唔需要講 祝樓主新工快樂
拉

咁佢演技真係好過好多女一

啲姐仔會唔會同膠層上床

啲私人化粧品同埋日常生活用品周圍擺勁亂

竟然我只知佢同小超人條女好熟

有冇昅過女明星對波?邊個最好波?

最欣賞邊個同有冇黃

估唔到 愛回家最靚果個

譚何容儀

邊個最大牌？

波台開
保持距離先

唔夠開名不如咪撚開post啦
同音字咪得囉

譚何容儀?

林峰真人係點
覺得佢冇乜演技長期做緊自己

一睇就知係安仔條女

又跳老舞又巴士司機又cctvb員工

本身公司都分哂黃藍 同埋佢唔一定返tvb

多黃？

想 高ling

化妝間啲OLD SEAFOOD係咪好閪

Ali係咪勁靚?

係咪要返通頂

有冇見過高ling真素顏？
覺得佢一定好樣衰

波台狗+垃圾台
樓主仆街死全家

佘？

我係唔係中左deja vu
我記得好似有人係開過
下面問的野好似又問過

B字頭 出名臭雞
條魚都唔係咩好人

Anita
之前比人踢爆做傳銷

有無邊個男明星好咸濕，成日抽水嗰啲

估唔到

屌又係假膠

叫佢請咖啡

除左傳銷
呢個d朋友都古古怪怪啦

同尋晚見到個個微辣前員工有得揮
明明就係做九巴司機

分你老母閪
一日仲係tvb唔好同人講自己係黃
企開啲啦 on79

煒哥都好nice

我冇問題但得一個訴求 樓主講藝人可唔可以開全名

永乘好多員工都唔鐘意

夜晚猛唔猛鬼？有無見過佢地扑野？

屌 假膠

點睇林峯？

ALI點

bonnie

正常 根本冇人個樣會左右對稱

樓主真曼

原來假膠

我都覺得高Ling好正

上面成班傻閪
起下底都知波台狗不了

點解會同個名一樣

永乘同朱早晨單野係真

戴祖儀係唔係好樣衰

而家一見到啲行內爆料post就不期然諗起當年枱頭成疊five佬嗰個太和鋒

紅約水？

你覺得永成有冇同翠如做過愛?

周家樂好黃？因為佢啲fd 好黃

假膠

廢post都上到熱門連登仔求真嘅慾望低到

應該有示愛 但失敗 有睇佢哋旅遊節目就知

會唔會去男廁隔離間房幫主播化妝？
利申：quit左

陳豪係咪最完美嘅男人？

以前實習過

鐘嘉欣 林峯 最最最無架子

楊明一早已經以為自己係巨星
搭𨋢會攝入去先
出𨋢會攝出去(當時樂小姐都向度)

下佢唔怕得罪人？

樓主假膠
唔好覆佢啦

佘詩曼？

成日都聽人讚陳豪

何廣沛同朱早晨係咪真couple?
朱早晨同龑係咪真不和

關波台乜撚嘢事 弱智先信樓豬

想問多個 公司內部有冇篤灰文化
譬如你fb ig 既言行？

報國安
拉！

佢個十八區中學大全

黃翠如 無化妝 個樣殘到hihi

TVB臭狗
做雞啦

我都大細眼 可唔可以教我點化對眼

樓主點睇自己玩膠呃到咁多人？

個時佢都唔算無人識.但無咩大角色做

同政見無關,完全真係楊明真係R 爆頭唔明點解會有導演用佢,佢d 態度真係囂(同場林峯都在場,完全斯文有禮)
歐陽波比都藍.但佢個人真係識撈
個個staff 同佢撞面佢都會同佢打招呼
好有禮貌
楊怡未係好靚個時 個樣比較cool 但個人nice 又有禮貌
鐘嘉欣見過佢俾個保安同佢吹水 佢企足15分鐘向電視台個bus stop 同個保安傾咁耐 都無嫌煩

咪撚係度借d意sell tvb

崔賤邦？

認真講句
唔係報新聞有份做假新聞野既
賺藍店錢用係黃咪得
唔通佢幫班藍絲鳩化妝收下風周圍講咩

你嗰句淨係可以套用係狗&同政府高層

Bonnie 老母唔係有老公咩，重要喺戲入面都係喎

馬明

邊個偽人最仆街?

你上個月先話完自己係巴士車長 同跳舞導師
下個又轉咩工？

Lm

死開啦五毛 block咗你好耐

啲字係咪用小畫家噴？

最耐冇洗過嘅服裝係？

仲以為jenny

收左陳豪幾錢？

有冇見到鍾保羅同翁美玲？

lm食花生

諗起段錄音

樓豬個張啲字擺明係小畫家筆刷畫, 仲有P圖痕跡

俾你un

究竟有幾多個白痴被人呃

孔頭賢同廖慧儀點
仲有無得撈

係 地鐵站見過

咁呢個係唔係手足呀
好心唔好鬥黃得唔得

拉

邊個落妝認唔到樣

仲咩唔開喺波台，多人睇啲喎

拉啦屌

樓主假膠

想知 我個名 有咩花生/nice唔nice

馬明皮膚而家係咪好咗好多？

化妝張證寫news?

都冇返Tvb做了 點遲到

平時睇佢個樣都覺得佢閪

真係佢

咁係開乜撚po？ 做過tvb好撚巴閉？ 問完就紅星 某紅星 不如話喺一廠做過既？屌你老母

Ching依家做嗰間公司仲請唔請人？

此post已完

Viu?

佢唔係好多年冇返過tvb咩 點遲到

愛回家邊個最nice?
後生女明星入面邊個最串？
Tvb藝人藍黃比例係幾多？

波台狗請左佢做全職假膠

波比好nice既

條魚有無新聞聽
感覺係好八婆格

nice你老母
發夢個陣呀？

咁即係邊個？

假膠鳩up要理據？

真人有禮貌 又客氣

不如分享吓鍾嘉欣

識唔識陳文輝

點解

點乜撚野，樓主撚知咩

成個 post講親衰嘢都唔開名，
耐唔耐留兩句邊個邊個好 nice,
tvb打手。

麗明

惡撚到

永乘真人臭格

樓主點會開到名，本身個post就係假膠

對假膠係咁上下

仲好藍添

你發夢個陣見到？定道聽途說返黎鳩up

藍黎講叫唔串

真 上次睇住串個pa

開始有少少懷疑你有精神病
俾人踢爆都仲繼續扮落去

又係波台狗假膠 行撚開啦

我聽講佢曾經講過咩黃絲天使屈人喺警署強姦佢，佢地戴口罩架嘛點含啊咁wor
ps：我朋友喺tvb做親耳聽到。

波台狗一隻

黎耀祥係咪仆街一個

cls

勁，你地同個假膠都溝通到 我覺得你地都係cls

冇理由架，波比有捐錢俾612啵
會唔會係扮藍

我唔知佢啦但我就講堅 好噁心

胡囧？

條友一個月內跳舞做九巴司機又做化妝
你諗清楚先好講野喎

即係邊個
屌冇睇過愛回家

我合作過，我合作果陣佢已經係一線，好照顧啲後生演員的，我自己接觸佢冇咩野 ps：問樓主不如問我。

呢個係道德夫人，唔係道德小姐喎。

B字頭啊

Ali素顏靚唔靚?

幾時貼美斯條友出黎

知唔知報新聞既女
私下咩料

個Bonnie成個海獅咁嘅樣，可以淫亂得去邊
做雞會窮個d樣黎

其實條女都幾樣衰下，五官都好大

你班人點解唔起底先

樓主成日偷圖 扮人出你問我答

個鼻成個牛鼻咁

啱呀 開多d名la好心

點解化妝永遠唔幫人落foundation 先，直接就一pat 厚粉撻落嚟，次次俾你哋化完都搞到皮膚敏感

波台人手咁多唔洗請啦

做TVB以來
聽過最爆最驚訝嘅事係咩

屌那星
樓主死假膠，祝樓主出街食飯食到曱甴

haha , bro good ball

吓 竟然
佢以前有線啲旅遊節目都係素顏 好靚喎

飲咖啡?

點入行嘅?
公開招聘 or 朋友介紹?

News and info service ? 唔係新聞部？

唔係唔信 但你地係點知或者點相對肯定唔係流架呢 始終都唔係演員個個群體

點解你唔早出現d 又比佢哂左我時間

你試吓Google連登 b字頭個名 會搵到張相睇下

人工？

我又開個 李嘉誠私生女 一人一問題

我好似睇過

點亂法先🤣🤣

點影的

想知邊個係黃

波台個名臭真係自己攞黎，呢兩日俾人屌到鬆曬仲出黎開膠post, 樓主食屎啦

Agree

美斯係咪tvb員工

你本人又係一個點既藝人？

仲有年年AL Econ po同人互屌

邊個藝人素顏最唔得？

jumbo 好唔好人

tvb死全家

有 張柏芝 有人分析過佢左右面係完全對稱 所以佢係大美人
同埋明星相比普通人 左右面都會對稱啲 因為左右面對稱係上鏡好多

哂9我時間

陳法拉走咗咁多年仲要以前未走係出名西

Bono?

第一張相同星期日見到既賓妹有咩分別

又賤格又藍人渣
應該係要捧佢先唔比朱爆大佢

朱好慘

此po已完

大細眼係可以靠化妝完全遮曬？
我見好多人都有

波台狗真係零瀉戇鳩

佢哋自己一早知

問題係其他人唔知

張卡明明寫news & info service
點會係化妝間呀

呢張相好耐之前

咁都講得出 咪偷人張証啦

陳豪真心nice
幾年前起大埔mc cafe見到佢買咖啡
佢對我地成家點頭微笑

咁又點 兩公婆棄貓撚

佢假膠

借隔離post

追擊蝦乾虐兒就唔好吹奏啲棄貓偽善撚喇

有諗過入嚟做化妝 有咩advice

做緊tbb班人係咩心態

sor我唔記得咗

D人話未紅既佢同劉青雲最專業 成日自己坐係到鑽研演技

周身刀張張利

Who

簡？

應該係佘啦樓主俾晒hint

愛回家有無邊個係黃？

我只係一個曾經小薯仔

唔使hint 都估到

佢同同劇都拍過拖, 咁易出事都知.......

無化妝都幾淫

被踢爆：
我係其中一個跳舞群組既導師

圖邊到黎的

我係其中一個跳舞群組既導師

Again

咁唔怪得佢同江交敏咁frd啦物以類聚

請善用起底功能

點解係news and infor service

好假wo個簽名

成功左先考慮下

其實Do姐幾親切同有禮貌
只係有原則，例如遲到呢d

利申：非樓主，以前工作成日見到

咁多tvb打手

more牙

化左都咁樣衰

睇到user名都知假膠 仲咁多人問

簡淑兒真人一定好靚

有冇邊個入得tvb ,但私下成日屌政府同tvb?

屌你老母死假膠 你老母俾狗屌

點解講親明星是非都唔開名又唔係做娛樂雜誌

勁

波台9upper都有人信

波台真係弱智群組

屌你地咁都估到？

你做化妝間但員工證係news&info
你張員工證個名用iphone枝蠟筆寫兼再P張白紙上去蓋住員工證持有人嘅名
你一時又教跳舞又揸十五年巴士
你好明顯係假膠啦
連仔快撚啲執柒波台ban鳩晒班波台狗佢啦

好問題

樓主死全家

但係連燈仔一見tvb就9衝入嚟

鍾嘉欣真人係咪好串？

你數唔數到香港多一個佘姓既人？

唔排除波台有正常人 但你就真係波台狗一隻
Block

睇嗰名都知咩事啦
一睇依啲名就知九成膠

此post 已完

又block一隻波台狗

點解波台啲假膠痴線佬咁鍾意屈尻人

原post 邊到睇？

係
同埋佢真係唔係整容

樓主係假膠, 咪撚再理佢

樓主咁撚藍冇人講

屌你弱智先估唔撚到

THIS

睇咗對比圖，起碼削咗面骨

最慘佢港姐之前個樣已經係咁 係啲人死都唔信
佢自己都費事講咁多

你有冇圖先

佢選港姐交去TVB張相 同而家一模一樣

衣張咪就係佢整容，2011年個陣同2012差咁遠，明顯係個手術要分幾次做，做嘅過程有d短暫副作用出現

咁都叫冇整dllm

經過屌人老母

Ok u win

其實化妝間員工有幾多 同自爆冇分別

點估呀屌

Bonnie

陳豪成日萬歲架，同埋佢都算凖時

咁都推到十幾頁, 仲有咁多盲撚中晒招
樓豬張相假到喊, 求其用iphone寫咋

唔開名你開post嚟把撚嗎？

有冇黃藝人仲係cctvb做

收皮啦波台風紀哥迪奧拿

樓主呢條垃圾係波台開po根本冇人理
去其他台反而咁有存在感 某D連登仔真係低質到cls

屌
咁都唔知乜水個啲
係咪00後

出返條90年代IQ題比你地
蛇A蛇B蛇C 邊條最慢

屌你老尾
你條條問題都咁答
不如唔好撚開post啦

定你係想我地集中討論啲化妝品?

綜藝廠定戲劇果邊？

屌佢改左名
柒撚左

有冇邊個冇

點呀大劉個女

Ali好靚女

Who?

想同邊個女藝人做愛

邊個唔話粗口？

假膠post都16頁

食勁多嘢 勁亂

口靚妹無拍好耐啦啵，仲有邊個靚

導師變化妝師

屌你老母做狗就咪撚嚟連登啦
幾時去死呀呑槍啦屌

Thanks Block 漏左個假膠

有原則，例如遲到呢

係指一定會遲到定唔會遲到

普遍黎講女皮膚得唔得

9吹

新聞部化妝關陳豪咩事

之前連登有post有朋友share 出嚟

做乜加密，上面都有唔加密嘅相

字都未撚識打就走開啦毅進仔

雜誌寫王浩信之前同江嘉敏/蔡思貝嘅果啲野係咪真？

笑撚左

俾你揀一個女明星同你做愛你揀邊個?

字都未識就摺埋啦柒頭

屌你老母

唔好阻住個熱門

余慕蓮

師兄你諗咗成日

個po仲係熱門
點解仲有咁多盲撚問問題
大家記住不推文呀dllm

有錢人嘅雞

算把 佢個妹港豬到暈

林生成日閪口閪面喎

吹都吹到咁

2011呢

你就真係on79啦
2021年啦 都仲唔化
有你呢啲人存在 啲人先收山無心再投放咁多入去
做乜撚都會比人屌 淨係識睇表面 無撚用

諗起佢話「內地嘅小朋友係香港都可以打出一片天 」就想嘔

想問Cindy Ng 仲有冇做

愛回家一套都幾十個女星
仲要有幾套
你講咗㗎啦

Pin this

講下香香公主

屌鳩你 波台公關post

好撚柒

黃宇詩好好禮貌

讀寫障礙？

賺乜野藍店錢 幫人打工=同藍店做交易 同幫襯藍店冇分別
你幫咗佢有productivity 佢一定賺得多過你份人工先會請你架喎

K

停收老母零用錢先講依番說話啦柒頭

無咩美感，個鼻同嘴
把聲又作狀，見有人吹到佢係啊佘2.0，無野啊

好大波

Tvb賺咗你錢有咩好講

林峰好唔好人

余同佘係唔同字嚟

有冇食過邊條仔或女？